2020 Summer Intern

有冇ching搵緊intern了?

小弟我aims banking/big4/ibank
想開個tg gp交流下info/睇下邊啲有openings/ interview tips

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！